收gtx970

如題 巴絲打們請出招
tg:lihkg666

推

同收gtx 960

我有960 你tg我講啦

我有960留tg

屌我要970啊

放950

Twmmm

傾下幾錢 twmmm

放Giga 970 itx

您收左好耐下，見到都覺得煩

一個幫fd收 一個幫自己收 btw已經有人賣比我 呢一兩年唔會再出呢類post

....下你真係想要?

How much sin

我有張zotac extreme amp 970足料版

幾錢？
tg: psyduckpc

how much

@LIHKG_RB_Hit_Hand

@LIHKG_RB_Hit_Hand